強烈屌政府警犬及軍隊用私刑同尻拉

屌

我屌
黑警三代死清光

同意